Toen ik gesproken hadden, Biddy, omdat ik dacht dat het niet een tijd van praten ging ik en lotte bij Joe, en er begon zich af te vragen in welk deel van het huis it--zij--mijn zus--was.
De lucht van de melkstal wordt flauw van de geur van zoete koeken, keek ik over voor de tabel van drankjes; het was nauwelijks zichtbaar tot één hadden gewend aan het doemdenken, maar er was een cut-up pruimencake upon it, en er waren cut-up sinaasappelen, en broodjes en koekjes en twee karaffen dat wist ik heel goed als ornamenten, maar had nog nooit in mijn hele leven; één vol poort en één van sherry.
Permanent aan deze tafel werd ik bewust van de onderdanige Pumblechook in een zwarte mantel en verschillende scheepswerven van hoedband, die afwisselend vulling zelf en uitzondering bewegingen te vangen mijn aandacht.
Op het moment dat hij erin, hij kwam me (ademhaling sherry en kruimels), zei in een ingetogen stem, "Mag ik, geachte heer?"
en deed.
Vervolgens heb ik ontwaar je Mr. en mevr.
Hubble; de laatst genoemde in een fatsoenlijke sprakeloos overdaad in een hoek.
We waren allemaal "volg" en waren allemaal in wording zijnde vastgebonden afzonderlijk (door Trabb) in belachelijke bundels.
"Waar ik meantersay, PIP," Joe fluisterde mij als we werden wat meneer Trabb genaamd "gevormd" in de salon, twee en twee, - en het was vreselijk als een voorbereiding voor een grimmige soort dans; "waar ik meantersay, sir, want ik zou bij voorkeur hebben haar naar de kerk zelf, samen met drie of vier vriendelijk waren wot komen met bereid hartjes en wapens, maar werden als wot de buren zou neerkijken op dergelijke en zou van adviezen als het ware geschoten."
"Pocket-zakdoeken, allemaal!"
riep Mr. Trabb op dit punt in een business-achtige stem.
"Pocket-zakdoeken uit!
Wij staan voor u klaar!"
Dus wij allen hechten onze pocket-zakdoeken in onze gezichten, alsof onze neus werden bloedingen en verlieten twee en twee; Joe en ik; Biddy en Pumblechook; de heer en mevrouw Hubble.
Het stoffelijk overschot van mijn arme zuster was ingesteld door de keukendeur, en dus een punt van verbintenis ceremonie dat de zes dragers worden gesmoord en verblind onder een verschrikkelijk zwart fluwelen behuizing met een witte rand, de gehele looked like a blind monster met twaalf menselijke benen, schuifelende en rotzooien samen, onder begeleiding van twee portiers,--De postboy en zijn kameraad.
De wijk is echter sterk voorstander van deze regelingen, en we waren veel bewonderd als we gingen door het dorp; hoe meer jeugdig en krachtig onderdeel van de communautaire besluitvorming streepjes zo nu en dan om ons uit en liggen wachten tot het afluisteren van ons op punten van Vantage.
In zulke tijden de meer uitbundige onder hen in een opgewonden manier op onze opkomst rondgaan hoek van levensverwachting, hier komen ze!"
"Hier zijn ze!"
en we waren allemaal maar juichte.
In deze vooruitgang was ik veel geërgerd aan de immense Pumblechook, die achter me, bleef de hele weg als een delicate attentie bij het regelen van mijn streaming hoedband en verwijden mijn mantel.
